[網絡戰] fb呢個post有大量 5毛入侵刷reply, 唔係唔幫拖呀嘛!

香港人主場fb都唔夠班蝗蟲5毛講

你地羞唔羞家啊！！